涉去年10月九龍塘站掟汽油彈 5名男子被捕

警方以涉嫌串謀縱火拘捕5名男子，懷疑他們與去年10月12日向港鐵九龍塘站出口投擲汽油彈有關。 警方表示5人互相認識，年齡介乎26至40歲，相信其中兩人負責投擲汽油彈，另外2人負責開車接走疑犯逃走。至於另一名26歲男子，警方在他住所搜出5支汽油彈、2支氣槍、1支胡椒噴霧、2把軍刀、7個防毒面罩，以及一些懷疑可以製造易燃物品的材料。 警方指5人無被捕紀錄，但部分人有參與近期的示威活動。

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

係時候諗定輸左後點做 - #1

睇你地班人既所謂革命 - #1

又話朦面法無用 - #1

次次吹到9咁大 - #1

勇武根本英雄主義上身 - #1

意見及舉報：

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
千萬窮能
(會員#153956)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?